將香港革命輸出中國最佳方法一一一挑起中國南北矛盾

應該多啲宣傳習近平係北方向，廣東再唔係由南方人管，中國人吸咗廣東人幾多錢

仲以為係鹹甜豆腐花大戰

呢啲關南北咩事？

我無嘢講